咩話?聽日黑社會搞事?

你唔可以為我地會驚呀麻? 我屌你老母
聽日邊撚個搞事既，我地就拉佢入人群到打
打撚到班仆街以後唔撚敢再搞事

而家既黑狗同黑社會有分別嗎?

唯一諗到就係立稅人要出糧比D黑狗
721 見